★[六四]中國人最緊要有飯食有錢賺

中國就有這麼一群奇怪的人
本身是最底階層
利益每天都在被損害
卻具有統治階級的意識
在動物世界裏
找這麼弱智的東西
到幾乎不可能

林語堂

香港人都一樣，返工緊要

聽日
毋忘上班